眼罩點防霧

一路用緊3m最雞個隻眼罩 呢幾日d霧起到好困擾 搽埋decathlon 支防霧筆都係咁
同埋都係會拿眼
想問下係咪最好泳鏡+眼？ 但點樣先防到霧

泳鏡 /換密封眼罩

番梘水

我試咗 但始終都會有霧